香港人要學識記仇！

香港人要學識記仇！
香港人要學識記仇！
香港人要學識記仇！

吉野家出咗聲明支持警察暴力之後，有幾多人有信心一年後都仲記得？有決心唔去食？

為左方便大家記仇，唯有持續更新一個屬於香港人既黑名單。全力抵制藍屍商戶/食肆。
我地之後仲會嘗試將呢個黑名單地圖化。
務求大家可以禁個制就睇到邊間唔食得、乜野唔買得。

和理非除咗遊行連署，其實仲有好多野可以做。
報料係連登巴絲既強項，希望大家可以幫幫手。

提供資料最好包埋
商戶名： （例如吉野家、養心殿、左麟右李粥麵小菜專門店 etc）
做過咩仆街野：
供fact check既source：（新聞Link、社交媒體 Post等）

同場加開TG報料區：

下一步就到全城期待既 TVB 廣告商贊助商，勢要令佢地撒回廣告。
夠料之後我地會發動全面攻擊，
杯葛藍絲商戶，重挫TVB收入！

推

push

結合埋社交媒體keep住攻啦

求整list🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
已停食金拱門 吉野家

這些像投票一樣，要每個人互相提醒，不斷實行，到某一個程度才會看到成果

唔係已經有?

同場加映
政總範圍CCTV地圖by蘋果

係呀，都知有其他人做緊
想有系統同埋持續咁更新自己果部分先
遲啲可能可以集合咁多位整理者既力量一齊搞好佢

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

奇華暴動餅家

呢個我都記得
最撚嬲就係呢個

每次覺得好煩 唔想再理遊行，我都會重溫林鄭612訪問 譴責暴動、615記者會

有冇得較慢少少